仍然在傻笑 但你哪知道

你老母

屌你 屌你老母 屌佢 屌佢老母

👌

笑咗